所謂健康碼係唔係等於永久中出碼？

本港武漢肺炎疫情持續，政府即將推出自願全民檢測，有建制派更提倡實施「健康碼」，但被質疑欠成效及違反人權。建制派立法會議員何君堯今日建議，推行免費的強制全民檢測，配合禁足令，並向結果呈陰性的市民發出健康碼，市民憑健康碼才可外出。他又指在內地生活的港人因「封關」大受影響，促政府爭取內地政府信心盡快通關。

多名建制派 KOL 亦有出席記者會，包括經常發表撐政府撐警言論、以「華記正能量」拍片的華記茶餐廳老闆楊官華。他於發言時兩度拍枱斥政府不夠決心、反對派搞非法集會散播病毒。另外「黑超哥」許民楓、「大衛 Sir」、前民政事務局局長藍鴻震、新界關注大聯盟鄧鎔耀及香港政研會鄧德成等亦有出席。

呢個comments好正

驗咗孕，如陰性，發個驗孕碼，是否表示不會懷孕，可以唔帶套自由出入呀